我個社工好pound of自己係超級區議會選民

咁我問佢即係你好buy民主黨入中聯辦？
佢即刻無聲出

社工唔係有得投自己界別？

佢話特登唔做社福界功能組別選民

條友成日同我講香港無得救
要移民

有咩咁pound of ?

超區係垃圾野黎

反功能組別嘛

社工正垃圾